هرجا داخل سیستم اگه نیاز بود که کاربر یک پرینت بگیره یا یک pdfدانلود کنه شما باید این رو به عنوان یک خروجی در نظر بگیرید و براش یه قالب و تمپلیت خروجی pdf طراحی کنید.
 
 در لینک زیر توضیحات کامل ابزار خروجی‌ساز قابل مشاهده است
 [لینک](/apps/wikiSpaces/wiki/dfg/ابزار+توسعه+%28TDS%29/خروجی)
